吊你....日日搵埋D豬朋9友係你屋企附近打麻雀嘈嘈嘈

仲有,公屋撚試過未? 打開窗唔係阿公阿婆做早操, 就係運輸工人地盤佬吊吊吊....
仲有行車行人走黎走去
住係D咁既地方你點忍!!!!!

公屋係咁㗎啦

仲有D左鄰右里, 有個黑道係你隔離住, 死未